屌你地，推埋啲廢post做乜？唔得閒理其他野住架喇！

sorry屌左你地入黎。
咁嘅。

我宣布，
港豬不如直接割蓆，如果人地明嘅一早就明左。
文宣亦都加強工作，令更多人留意事件。
眼前危急嘅幾點。

1.港鐵不合作運動，需要港鐵就721元朗站事宜作出交待。
2.三罷，冧巿。
3.準備好726，727清除元朗鄉黑勾結行動。
4.對準721黑警於中上環濫用武力清場事件。
5.儘速成立民間軍隊，以對抗政府，黑警，牛屎佬。

tbh，開post嘅開呢啲好冇？
廢post都上到熱門
啲九唔撚柒搭八嘅咪理okay？

屌

又沉底？

10連
連登有冇咁靜呀？

推到你地入黎

推

人手置頂